好靚嘅畫面，遇上虛偽而殘暴嘅軍警

作者：Goodbye HK, Hello UK

好靚嘅畫面，遇上虛偽而殘暴嘅軍警

星期一早上，响緬甸城市Myitkyina一個教堂門外有示威活動，而軍警已經準備圍欄鎮壓。然後教堂嘅修女向啲軍警下跪，要求佢地唔好開槍，放過啲細路仔，要射就射死佢先。

跟住好靚嘅畫面出現喇，就係啲軍警向跪拜，解釋自己只係執行職務制止示威。不過...响修女企起身擰轉面之後，就開始射催淚彈...然後聽到一下槍聲，有個示威者就倒地（被head shot），最後三人被殺。

#緬甸軍方

報導：
《Sky News》Nun tries to protect protesters as at least two killed in city of Myitkyina

影片：
Three more protesters killed in Myanmar

即係殺左個修女？

宣揚和平大愛 亦需要有相應武力係背後backup

作者：自由亞洲粵語 RFA Cantonese

【緬甸修女下跪求警勿開槍】
【警稱只清路 後反口開槍致兩死】

詳細報道 ➡️

緬甸軍警連日血腥鎮壓反對軍方政變的示威者，在北部城市密支那（Myitkyina），周一（8日）出現了修女向警察下跪的一幕。身穿白袍的45歲天主教修女努唐（Sister Ann Rose Nu Tawng）向警員下跪，求他們不要射殺示威者。兩名警員一同下跪，其中一人和她互相磕頭。

她表示，有高級警員向她保證，說只是在清理道路，但不久軍警就向示威者開槍，至少2名示者頭部中彈死亡，3人受傷。

有倡議團體表示，緬甸軍政府的血腥鎮壓，至今已造成超過60人死亡， 1800人被捕。

而據《路透社》報道，部分緬甸警察拒絕執行命令向示威者開槍後，逃往印度。

應該冇，係打死咗修女後面幾個

修女應該冇死到

警察呢個職業無論世界各地一講到政治就一定係賤種黎
係香港就講唔講政治都係賤種

清理路障唔係清場

有個post啲留言喺到笑鳩個修女
想問咁你想點
係呀個修女係大愛包容好撚膠
咁唔通你叫個修女勇武？

香港仲要有一大批覺得自己好獨立思考既賤種

已經好過香港

香港扮都唔洗扮 叫你個耶穌落黎見我

狗有阿媽生手足就冇阿媽生

諗起香港向狗跪地嘅傳道人

和理非